希望天琦唔好有事

點解真心為香港好既人都搞成咁

死雜種 屌你老母

明明樓主都宣布左香港獨立
點解天琦仲要受呢啲苦

今日都唔講既 遲下你上網都無得講啊
仲等幾時 今日 香港開埠176年8月20日
對全世界宣布香港獨立

要返工唔緊要
準時係連登開post就得了
一人一post救天琦

點解有人上緊單機版連登重要cap圖比全世界知

block曬所有反對者=沒有反對者

而家香港(大陸)自掘墳墓，全世界都睇住呢單嘢，有良知嘅人包括政客，係唔會接受，一定有後續，搞搞下台灣同香港獨立都有機。。

喺香港講良知